### Character Composite ###
Пример реализации паттерна "компоновщик", при помощи которого была реализована древовидная структура изображения персонажа (которое, в свою очередь, состояло из множества слоев - различных изображений)
### FSM ###
Пример реализации конечного автомата для работы с покадровой проверкой текущего состояния
### Scene Builder ###
Пример реализации построения сцены в моих рабочих проектах